{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/8568/0'",
        "collectedDate": "2019-04-24",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제4회 쌍둥이 힐링 페스티벌 개막"
    },
    "text": "第4回双子ヒーリングフェスティバル開幕\n全国双子のハンマダン祭りである双子ヒーリングフェスティバルが「一緒だからもっと幸せな双子家族」という主題で来月4日忠北丹陽郡で開かれる。 軍によると、今年で4回目を迎える今回のフェスティバルは丹陽邑ナル公演場一帯で開かれ、双子の事情公募展やダンスフェスティバル、ストリートパレードをはじめとする多様なプログラムで構成されている。 130組余りの双子が参加することになる本行事は、丹陽文化院が主催し、CJB清州放送が主管し、さらに豊かで多彩なプログラムで準備され、参加者をはじめとする多くの観光客の足を引くものと期待している。 4日午後1時から参加者と地域住民が参加するダンスフェスティバル予選が開かれ、続いて午後3時からは地域芸術団体公演が行われ、午後4時からはマジックバブル、バルーンショーが続く。 特に夕方5時からは人気MCコメディアンのソン·ジュングンの進行で双子と子供が参加する街頭パレードがナル公演場~別谷4通り~タヌリセンター広場につながる1.5km区間で進行される。 今回のパレードでは、街頭公演団と楽しいバスキング公演を先頭に、多彩なキャラクター仮面をかぶった参加者の行進が予定されており、人気を集めるものと予想されている。 また、トレーラー車両に公演チームが搭乗して移動中の公演でユニークな面白さと妙味を加えることになり、SNSライブ放送とユーチューブ生中継で現場の雰囲気を生々しく伝えることになる。 ストリートパレードの後、夕方6時30分からは祭り参加双子紹介およびインタビューが行われ、興味を増すものと期待され、7時からは今年の双子授賞式と双子と一般参加者の誰もが参加できるレジェンド刀群舞を探してというダンスコンテストが開かれ、見どころも豊富になるものと見られる。 一般人カップルとSNS参加者には所定の記念品が贈呈され、ナル公演場には双子をキャラクターにフォトゾーンも運営する。 春の香りいっぱいの夕方の終わりで、NORAZOの祝賀公演とLED棒パフォーマンスで最高潮の雰囲気を演出し、最後のフィナーレを飾る。",
    "QA": [
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルはいつ開催されますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルは来月4日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルはどこで開催されますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルは忠北丹陽郡の丹陽邑ナル公演場一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルの主題は何ですか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルの主題は「一緒だからもっと幸せな双子家族」です。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルのプログラムにはどんなものがありますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルのプログラムには双子の事情公募展、ダンスフェスティバル、ストリートパレードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何組以上の双子が参加する予定ですか？",
            "answer": "130組以上の双子が参加する予定です。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルは誰が主催していますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルは丹陽文化院が主催しています。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルではどのようなパフォーマンスが行われますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルではマジックバブルやバルーンショーなどのパフォーマンスが行われます。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルのストリートパレードはどのような内容ですか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルのストリートパレードでは街頭公演団やキャラクター仮面をかぶった参加者の行進が行われます。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルのレジェンド刀群舞とは何ですか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルのレジェンド刀群舞は双子と一般参加者の誰もが参加できるダンスコンテストです。"
        },
        {
            "question": "双子ヒーリングフェスティバルには何組の双子が参加しますか？",
            "answer": "双子ヒーリングフェスティバルには130組以上の双子が参加します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 501
    }
}